呢間gym慶祝香港主權移交

見到有人留言話冇野值得慶祝同退會急del po

白事當紅事

鬼佬開 應該唔知 柒撚左